﻿<HeaderEN>
<br>
Please be informed that your order via SmartOrder no. <DocNo> has been cancelled by HMC Polymers.
<br>
<br>
บริษัทฯ ขอแจ้งให้ท่านทราบว่าเอกสารการสั่งซื้อเลขที่ <DocNo> ของท่าน ได้ถูกยกเลิกแล้วโดยทางบริษัทฯ
<br>
<br>
<Reason>
<br>
<LineItems>
<FooterEN>